鄉黑強今時今日仲想洗白721係咪懵撚左？

一日到黑想洗白721
一年前發生過d咩全香港人都知 一早無得兜啦
我係強狗就咩都唔講 仲要唔俾人講 一講就國安法伺候
仲哂時間作埋D無聊故仔做乜撚野

比藍絲打飛機

因為721真係死穴 佢一定要spin走

白你老母

真

毋忘初心，唔想比人串好嬲好嬲就幫手推行動post

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

由諗7.21果下
仲做埋出嚟

已經係見到成班智障走去襲擊
一班搭西鐵經過元朗嘅市民

真係唔知個屎腦點諗到依個計劃出嚟
仲要班狗參與得咁明顯

黑強：64無死人,721算d咩

林鄭唔肯獨立調查就係知721講唔通所以唔查，而家黑警傻更更搬721單野上法庭，上得法庭一定要案件重組，呢單唔係戚秦氏案收買十幾個人就得，而家亦都唔係1989 年拍攝技術有限制，所有證據拎到上庭唔係紅官就可以打橫嚟架

有d 淺黃真係會信

尤其而家隔左咁耐

葉虎已經證明有中聯辦介入
你見佢要保得咁核突就知係保緊邊個

真係當市民係白痴

泥漿摔角
鳩up多幾個版本
咁就可以俾d藍廢物/警犬發爛咋時用

有蘇文隆 唔怕

因為721事實擺在眼前 所以先要日洗夜洗
你有冇見佢用呢種方式回應過831

調返轉
我覺得以黑警立場
完全唔理
等件事丟淡先係最好方法
依家咁提一提
件事又炒熱返

你太睇少紅官嘅覺悟同勇氣

又玩9捉濫捕 高調拉 睇死咪又係低調放

依家香港衰過大陸呀

我都幾肯定全世界一定MON住721呢單野點判

呢個真係cls, 一陣又代入人地角色ff,帶主觀看法，無都屈都你有，唔使證據

共匪一貫手法：抹黑，顛倒黑白，倒果為因，無中生有

當香港人智商同佢地一樣咁傻鳩

佢見大家近排靜左，又因為垃法會留唔留任而嘈，所以做d野去激下你地，等你地團結返

大話講一百次就會有人信 主要係呃啲冇親眼見到既人

已經無需要SPIN啦其實

有份嗰班點會叫人查自己，查查下原來查返自己，到時尷尬就唔好啦

唔好比絕望撃倒，而家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

真係當呢代戇鳩，除左拉入集中營監生恐嚇洗腦，如果唔係點spin都大把人講一世，睇下721遲早會唔會禁埋唔畀講

點會啊 721果晚一定記一世

唔得喇 每一個人都睇直播嫁
記者都比人打
拉埋個記者暴動喇

64冇咁多片
721咁多live 緊係要spin

其實應該玩大d

叫晒18區議員個個月21號搞社會放映會播rthk 721 真相

迫港共再做核突d 迫佢逐點駁番rthk

或者直接列佢做禁片 整到播片都犯国安法

永遠都唔會洗到

一年時間，要查既查左，係真係佢個故仔咁既上年722係拉左啦，今日先做核突得來又無作用，更挑仇恨，到底咩人揸旗先諗到呢個咁格硬既故仔

上到庭我淨係講喂白衣持武到先打先都已經有排你兜啦屌

警鄉黑

佢死撚左去邊?

只有獨立調查，解散黑警，立即實行普選，先至可以清除香港瘀血，徹底解決問題

最黃手足-柒娥

知我地就黎比中共臨立會分化

即刻要團結番大家

痴撚線 仲想洗白

如果冇直播都spin得走既

要BACKUP 全部記錄
KEEP 住講個歷史真相

如果唔咁做, 隨時洗到變 六四 咁

你都on L 9

你睇下64過左30年都係話天安門無死過人

有咁醒又唔會用空窗期呢條屎橋啦

屌鳩 ICAC日撚日係到做咩

你肯定果D叫淺黃?

連我不問政事的老母都知721白衫人係黑社會啦

痴撚線 香港荒謬到極點

過去就讓它過去 曾經畢竟只是曾經

懵撚左以為自己係忘了愛

小強蒲頭未？

Push

Dklm

武肺1月頭武漢爆到仆街，去到今日支那都可以話武肺唔係支那出現先，我覺得中共真係會咁做

基本法腐乳721無事

加速師你當流架

佢只要最後將林卓廷佢地定罪就得
橫掂全部都係佢既人
當發洩被制裁既不快
橫掂上面全力撐佢地
想點都得

改寫歷史行動已展開

鄉黑強係內地被人雙規緊喎

篡改歷史，原告變被告，黑警做得到！

唔洗五年之後嘅中小學生就會當左個真相係都市傳說

咁都叫淺黃？你色盲？

就是懵撚咗

大話一個接一個

條友係咪死撚左 定被支那夾左返上去

藍絲都知班狗咩料啦
死撐姐

但用香港政府公信力做賭注。雖然而家政府公信力都俾人治法律敗哂

指鹿為馬

仲以為歷史係由揸權人改寫, 你估仲係清朝咩 ? 而家一街都係片, 要幾多有幾多.
班狗一日唔肯面對721當日玩忽職守, 放任元朗鄉黑恐襲市民既事實, 以後個個月21號都係佢地既M期, 永世抬唔起頭做人

講比藍絲聽

今日係有人用721掩蓋番牙強唔見左既事實
又話今日出席蒲頭 蒲左去邊？

同埋依家擺明係雄辯勝於事實嘅後真相年代,講得多就係真

配合大半年藍屍kol同五毛狂spin
將”沒有林卓廷沒有721”loop到入哂腦
將證據確鑿嘅恐怖襲擊變到係眾說紛紜

然後黑警再行動就唔會引起太大反彈

呢個都係大家對文宣熱度減退
認為民意已歸邊唔需要再爭取嘅幅作用

7.21 8.31香港POPO發動恐怖襲擊

師兄心水清

民意逆轉？

推

多謝提醒

831打死人你都仲可以吹係陰謀論
721連黨媒都影到哂你都可以夠膽咁樣洗底 真係當人傻架喎

小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？

你都onL9 呢件事上面根本冇分淺黃深黃
個個都嬲到仆街

歷史由贏家寫
佢唔係比我地睇
係等有份見證既人死曬
要來洗之後既人腦
無架啦，獨立唔到就唔會有公義

你話班狗個時即刻衝出黎保護市民，
令民心轉向就講得過，
個劇本咁弱智都唔邊個諗

佢哋學大陸咁樣「輕化」政府責任
想喺歷史記載上面，將重點寫晒去外國勢力或者本土政治鬥爭之上

冷處理好過, 既然無實質既野去安撫市民, 如拉曬班白衣人,要你地道歉更加無可能, 而家格硬洗白, 如將墨水當水洗, 愈洗愈黑. 幾好pr都拆唔點

你就懵，人地不知幾撚醒。篡改歷史既野極權不嬲都做開，抗日，金融風暴…過幾年就變口同鼻拗架喇

任何....馬戲團

咁都信敢問佢黃係邊?
不過黃同智力係兩樣野

佢地知道你知道佢地講大話
不過佢地知道你吹佢唔漲不特止佢地仲可以玩曬你身上所有窿你都冇聲可以出

最緊要save 低證據/真相劇集

係咁追擊佢哋

方便既可以整個webpage大集合

係咁Share出去糾正謬誤

吹大左
無論黃藍都唔信黑狗個故
分別只係黃嬲到仆街藍覺得打得少

香港電台啲721片
大家Backup左未

港共想學中共六四做法
首先淡化, 之後迴避,
再之後就改歷史, 作故事,
最後大外宣農場新聞日日報 中共版本

過多幾十年
就會淡忘
到時就難分是非
所以佢地咪咁玩

佢地目的唔係改寫歷史，亦唔係乜洗白，而係擺明同你講我玩曬，冇後果冇制裁。

紅官判埋就黑變白 你覺得佢會洗唔到

藍絲聽到都想笑

利申一下
我呢世都唔會忘記
但當有新一代的人
就。。。。。

其實我當日都以為係
同屋企人仲好擔心佢咁樣自編自導自演會呃到都好多港豬
點知原來個軍師最撚豬
諗個個相信係智障

香港人毋忘721恐襲

出嚟拉曬班白衫就真係民意逆轉啦

點知啲狗屋咁多狗走嚟落閘
小學雞到咁

影衰曬中大畢業嘅智商

早一日全元朗鄕黑人都收到呢D通知，佢扮乜春嘢

只要香港一亂可以打鳩南邊圍 燒村

今日睇黑警直播，
我有D懷疑佢係咪想幫民主黨拉返高民望

條警司連情緒管理都做唔好
出來又勾起市民回憶

越描越黑
越磨越深刻

曱甴強死咗未都未知
不過驚甴啊頭 唔撚理依家邊個睇住三萬隻曱甴
你知唔知今日簡直更一步將香港推落谷底
但你記住你拉得呢兩個人 但仲有7百萬人記得721嘅事
你咪撚再當香港人on9啦 屌

李

鏗鏘集連獎都拎埋
全世界都知咩事

搞到64咁，自己人都笑9你啦

721
Never forget
Never forgive

除左黑警係撐同埋班牛屎佬深藍會撐
仲有冇正常人會撐得洛你地721做法
無恥到一個點....平安門64都話小片
班小粉紅無得番去再睇多D
721 真係上網禁幾個仔都睇番晒成件事經過
咁都仲要撐男人講成女人無分別

做低你地班知情人，得返佢地聲音，過多幾年真實就會掩蓋

你仲信法庭? 你係咪傻仔黎

生生世世都記得

有相有片有書為證

不會忘記

8964 咪又係咁, 袁木條陷家產口口聲聲話無死過人

係全香港都收到
係早一星期已經WHATSAPP 通晒天
全香港人都有消息, 就係你老母臭閪黑警無消息?
仲要渣車39分鍾由狗屋先去到元朗站?
仲要呢到走左去. 個頭香黑又上番黎打人
個時睇直播期望佢地會拉下呢班仆街
點知一個都無拉到
衰撚過大陸

呢單嘢點會去到區域法院止步
你賭大陸會用國安法拉林卓廷返上去好過

唔同意
而家係佢鐘意點判就點判
吹得佢脹

推!
咁多相,片,直播都可以扭曲到咁..

流動電視隊仲係唔係度
一齊出嚟提返大家發生過咩事

agger

721警察失蹤
報案室落閘
999唔聽電話
地鐵恐怖襲擊

全世界都睇到警署落閂，走唔甩嘅，互毆嘅話，你搵段白衫比人打勢均力敵嘅黎睇下丫

今日係法庭判你錯 聽日就可以寫落學生歷史書

on9
我啲藍扮中立嘅親戚都話721講唔過去

等佢上庭

係時候瘋狂SHARE+RETW

721點都兜唔到...
依家資訊咁流通

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

紅官話你有罪就有罪可以駁回上訴

強去咗邊
今日咁大案都唔出

當年64都冇人信可以洗白,到今時今日真係有一部份人比共產黨成功洗腦,所以唔好以為721冇可能洗白就鬆懈,我地一鬆懈,港共同黑狗就會搵到機會

即刻係Facebook Twitter 推返曬所有7.21嘅片同post
含撚啦共狗黑警牛屎黑

真
北京五十歲以上都知六四
根本佢哋目標唔係我哋依代
佢只需要控制廿年內反抗力度唔足以推翻政權就安全

炒熱之後警犬有咩損失？
白色恐怖咪更加有效

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

死左都仲拎出黎講一路好走啦呀強
講緊我屋企廚房果隻曱甴

元朗國國王：遲黎既公義好過冇黎既公義

太睇少中共黑白顛倒既能力啦
走出comfort zone 藍絲group大把話林卓廷打人既片段

真係要做你唔駛spin，一提呢單野就懷疑你煽動憎恨政府=國安法，大家就會乖、世界和平

721 太明顯太多證據，紅官偏幫都搞唔掂，除非佢閉門審訊

警署拉閘已經係錯

警署要拉閘只有一個可能性 默認當局政府完結

仲有隻鐵路特狗走出黎扮野

後面個mon全撚部係白衫人恐襲

Spin係老母咩 有無人有backup條片

班鄉黑警好醒㗎
以前香港人最叻(缺點）就係善忘
依家有佢哋幫手訓練我哋唔可以再善忘
令大家永遠記得721 831 101 佢哋嘅所作所為
真係多謝班黑警令香港人唔再一班善忘嘅人

北京習豬頭下令要了結7.21，統一思想，一槌定音。
下邊嘅市委，市長，就手忙腳亂，不理後果，求鳩其拉晒所有人。

其實真係on 9 多謝晒又提醒

作大陸興呢招。。作到好誇張。。今日作A。。聽日作B 。。。。就無人記得真相

屌你老味 報撚完案 黑警自己又多撚謝人
而家又捉9返人?

洗撚洗咩明黑你啦，指鹿為馬就係恰你做唔到咩嘛

歷史歪曲既性價比非常高
Why not？

推呢個好多人唔記得左有中聯辦介入

好記得722 啲人話要燒村，牛屎佬驚到瀨

721呢d咁大件事信警犬嘅都會係黃？唔好侮辱黃啦。果d叫藍絲或者港豬，冇資格叫自己黃呀

小朋友 你會唔會太天真

831咪又係無差別攻擊，只不過黑警冇樣冇得追究喳嘛，而家連私人檢控都DQ埋，露樣都唔怕了，警暴當食生菜

幾十年後就可以洗到白一白

鄧強強你去左邊！？！？

佢就係要用法庭去合理化成個件事黎改歷史
反正法庭點搞都有班戇鳩幫佢手話法治未死

佢哋想爭取返民意支持
唔好成日諗損失淨係得錢啦好無
你覺得班黑警唔重視聲譽？
如果唔重視
就唔會叫無線不斷播黑警劇
幫手冼白形象啦
佢哋一直當自己係英雄
近一年不斷俾人屌係黑警
你估佢哋真係唔介意？無影響士氣？

咪on9啦 依件唔係香港案 係國際案黎架啦

下下提住咪一世都記得
學下支那點對六四咪得囉

你以為民意得黃絲？
拉完之後藍絲堆民意好高漲喎

做生意只要唔係target customer就理得佢死

真係白痴定乜呀

呢一刻所謂國際行動同制裁重未夠到肉呀嘛
真係唔撚驚你

push

成班都CLS
佢地會得到報應

佢咁強調係咪提我哋唔好忘記 保持憤怒
仆街，721 鄉黑警 never ever forget

換passport?

人人都知真相，有人扮唔知

其實藍絲真係少數派黎

一年幾之後先作到個故仔出嚟

4成選票

陰謀論：
正常都知721無得駁
政府特登搞事可能有其他作用

信黑警就唔當係同路人啦！
根本係藍

呢單唔係一般堵路一般示威集結既案呀，就算紅官審都要跟規距

當我地on9.

搵藉口搞民選議員，打美領職員
諗住落美國面，激下美國幫中共演習前打飛機

記招講大話真係唔眨眼
愈講愈急好明顯心虛

區議會有4成投

唔係懵，佢地對象唔係我地，係支那人再加香港下一代，想將個大話講一百次變成事實，搞記者就係想毀滅證據，你睇下支那而家班後生小粉紅覺得64係學生錯，因為佢地將個大話講左好多年再加抹去真相，再過多一段時間係網上721，831就唔會再search到。亦都變成禁字，有都係佢地d fake news,指黑為白，講緊係香港都係，敢發聲去程真相就俾人犯國安法即拉

淺黃信班狗就唔係黃啦 721 之後仲信狗100% 藍到黑

派件蘇文隆審 死都可以講返生啦 ＯＮ９

我明白而家嘅情況好荒謬好令我哋氣餒，但係呢樣正正就係對家要我哋相信嘅嘢：「只要將大話重複了100次，大話也可以變成事實，甚至真理」

保存事實的確重要，但係我哋需要雄辯去保持正確的聲音夠大，大到足以抗衡歪理的聲音

事實上真理就係：「就算講左100次都好，大話永遠都係大話。」無論個環境變成點都好，客觀真相永遠都係唔會改變，佢哋只不過係用障眼法去蒙蔽我哋嘅心眼。就算佢哋理直氣壯地講大話又如何？我哋都唔代表我哋就要咁輕易就放棄我哋一路以來珍惜嘅核心價值，更加唔可以睇住佢哋將真理竄改而咩都唔做。如果我哋咬緊牙關堅持落去，即使艱難也至少確保呢個世界係依然有辦法傳遞真相，依然有機會等到轉機；如果連我哋都放棄堅持真相，咁樣我哋就真係輸了，成個社會就真係永不超生了。

佢地講野都1999，咁本佢都知自己d所謂道理有問題

唔好睇小佢呢一招，
一個大話講十次，百次，就會開始有人信，真正知道事實既人從此就會變成少數

不要說：39分鐘
試着說：成個鐘唔見人

遲吓就會知答案
我都希望如你所願
但我深信唔會

始終要作返個版本嚟當官方歷史

仆你個街

我成日都話舊年之後已經冇「淺藍」
所謂「淺藍」只係相對班福建刀手 / 元朗鄉黑

個國際都知道721發生咩事
你作都唔好亂作啦
屌毅進真係冇得救 作文都唔識

我直頭港豬都唔會信黑警

真
而家班藍絲都公然講64冇發生過
係全部西方世界老屈

戲好差

弱智藍屍：呀sir好波串到黑記無得駁

又唔係同你講
同啲廢佬藍屍講咋
順便改寫歷史

中國共產黨 領導香港警察
指揮黑社會 發動恐怖襲擊
北京8964 香港721
香港人 加油
天滅中共

721係一次黑警，黑社會同中聯辦的聯合行動，當然唔輸得

件事一早已經全世界都知，當時仲要係直播出街，仲可以點樣洗白呀？

愈描愈黑

白你老母呀支那人

藍絲都知係恐怖襲擊啦
想呃邊個

鏗鏘集 721 誰主真相

真係無話唔得，班恐怖分子有乜做唔出？遲早嘅事，告記者參與暴動

都制裁左 去盡佢都唔驚了

鄧坐館當人On9

拍完套暗夜星辰俾人負皮到傻又諗過第二招出黎洗底

唔知做乜撚重喺度兜明明事實擺在眼前
元朗恐怖襲擊，721白衣人毆打市民，何來勢均力敵

應該係為未來改寫歷史

幫香港人保持忿怒

愈spin只會愈加速

721 唔見人

佢地想寫一個新故事

果晚開幾個live 睇，屌你點spin 都冇用

因為佢地已經贏左

俾著我係佢, 大大聲講 "吹啤呀屌你老母?", 可能d人都吹佢唔脹

而家又要做雞又要立貞節牌坊真係好撚核突

又要貼文宣了

樓下商場美心日日坐滿嗮d廢老藍絲

利申：公屋撚

乖 講洗底

你太睇得起班黑警d智商
有腦都唔會搞單咁既野
我相信唔少人係喺嗰日由港豬變黃 （藍既唔講）

見你地呢排咁靜 唔刺激下你地點永續抗爭

越做越衰，班柒頭次次出黎都搞鑊勁嘅，超加速主義

襲擊變咗衝突擘大眼講大話

搞肥佬黎、周庭、的士司機撤控、黑警開槍撤控、原告變被告
一次過搞晒新聞自由、立法、司法

因為睇死香港人都反抗唔到
香港人善忘又靜咗
為臨立會內訌
個個集中疫情DNA送中
票又冇得投
係要打到香港人屈服變順民，唔滿意就走

咪聽上面條友9up啦

一日到黑打稻草人

有無諗過條友咁耐無出現
其實已經唔存在

警隊已經唔係佢話事

得閒都要出下黎，提下人支那狗喺點既
同埋比美帝做下野

然後發覺原來好多廢老真係白痴

我係公司食緊飯

前面3件廢老都係低技術低學歷員工

睇完新聞 仲信晒十足

所以話 香港冇得救 原因係呢班黑白都未識分 但又半隻腳入棺材既廢老

tbb新聞洗白真係好簡單 因為呢班廢老 智力退化得太勁

只要死口唔認，過多幾年就變事實

過多幾年叫中小學洗學生腦
拎文匯報啲新聞同學生講係兩派打鬥 總有人信
唔好咁大安旨意覺得啲細路好清楚發生咩事

警黑勾結 知法犯法 黑警死全家

pk鄧今日有冇出黎
定仲係中國坐緊

因為想spin到林卓廷入罪
直接話俾香港人知 我係大撚哂 你吹撚漲？

屌人地冰強用咗13個月先諗到依個劇本好撚辛苦架
Respect ok?

唔洗spin啦 搵個紅官直接鋤死佢咪得囉
反正都唔洗講證據架啦

睇吓大陸班後生被洗腦到崇拜毛魔
就知道支共洗腦真係有用

呀蛇講野唔洗你教

試著說：警黑勾結

有冇咁既必要

呢啲唔係洗白，
係篡改歷史。

過幾日就會建制派出嚟話當日所有直播都係不可信證供
再講臭閪何君堯只係經過元朗

警黑合作

仲有831

有一年時間俾佢作文
結果係連小朋友都呃唔到嘅故仔

鄧炳強呢個另類事實係用嚟打國際戰線

警黑一家

智障圍爐

六四都係咁洗
照辦煮碗

一直都唔信有721831
今日終於澄清左
放心曬
香港真係福地
有亞洲最佳的警隊

正如冇中立一樣

諗住六四係支那洗得掂，照樣用落721同香港人

721元朗警署真係最多警察
今日話唔係39分鐘先到
改為18分鐘到達現場
提提你
你2位伙記零秒到咗現場
不過轉身走撚咗啫

男女老幼無差別打
咁都唔係無差別攻擊？

咪當淺黃係on9啦
呢啲嘢其實係做比藍絲睇
港共一早已經唔撚care除咗藍絲以外嘅意見
所有講嘅嘢做嘅嘢
其實都係為左鞏固班on9藍絲嘅支持度

官商鄉警黑勾結

2020年有晒live又咁多片都想洗
黑錢有得你洗

兩派打鬥? 係林卓廷帶人入去搞事
白衫被打到頭破血流逼不得已下只能用武力還擊
卻被扭曲為白衫追打平民
黑衫全部都係暴徒所扮 見有黑記係到就扮弱者

仲講兩派大打鬥wo 梗係咁寫先岩啦

今日真係嬲到極點

大話講一百次就會變成真相
我老母明明當晚都知道發生咩事
依家佢都覺得係林卓廷帶人入元朗
有啲人就係唔鍾意思考 鍾意人地將是非黑白喂到埋口
然後就當係真理 你唔同意佢就即係唔尊重佢
咁咪搞到咁囉

擺明濫告就係為左合理化佢地嘅惡行

條友係手足

事實好多廢老堅信

我推推

為左落正史, 改寫歷史

真係所有公信力都無撚晒

827黑衫

無㗎喇 拉幾多個人講幾多個大話都唔會下咗啖氣
除非拉何妖 咁就有啲睇頭

紅官真係可以打橫黎

真係瘋癲嘅世界

唔係洗白，係要改寫歷史

當市民on9